覺唔覺nba好假？

大佬朝早9點就要比賽
即係7點要爬起身
班觀眾又係on9
晨早流流就要迫地鐵去睇波 唔洗翻工呀？
擺到明係琴晚錄定先

其實係cut返上年既片段，根本無打過呢場波

有幾傻閪先講得出呢段說話

其實係season 剪岀黎

睇歐聯果班又係on9凌晨先開波

重要打撚晒燈扮天光

其實係宣傳緊2k18 有幾靚

其實全部都係用電腦剪出黎